{"translation-revision-date":"2020-03-21 18:22:14+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr"},"Products by Tag":["Etikete G\u00f6re \u00dcr\u00fcnler"],"Display a grid of products from your selected tags.":["Se\u00e7ti\u011finiz etiketlerden olu\u015fan bir grup \u00fcr\u00fcn g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/blocks\/product-tag\/index.js"}}